想睇精神科有咩辦法

如題

去醫院

精神科都唔識睇真係有精神問題

唔係嘅話就唔使去睇